大戶買晒Call，仲strong hold既話，係咪違反左原意，變左幫大戶

散戶兩邊不是人

係

全力做空
放曬你手上既GME
我地創造歷史
打倒華爾街

要對抗極權 見證歷史

首先你要知道 gme散戶揸廿幾%貨 大戶揸7成
無論點都係大戶賺多過你
只不過可以打死另一個大戶咁解

其實如果散戶果邊係一個人嘅話件事就會簡單好多，而家只係大型社會實驗

當你團結咪就係一個人

ff啦
大戶都唔係一個人啦

依度d股神個個4-5百走晒反手put, 獨自抵抗緊又要話你知咩